plan緊聖誕去英國+北歐，求指點

諗緊12月中至出年1月頭去英國同埋北歐
但聽朋友講聖誕節前後歐洲城市啲舖頭會好早關門，加上天氣又凍，變左冇野行，搞到十五十六
有冇巴打試過類似時間去過可以分享下？

聖誕正日會變死城
christmas markets頂盡去到22,23 (好似係)

如果一月頭呢?

北歐方面都係咁？想去芬蘭聖誕老人村俾人呃下錢

24 24 24 December
9 a.m. – 3 p.m.
25 December
12 a.m. – 5 p.m.

冬天十點天光，三點天黑。
北歐真係好貴，風景、建築又唔係特別正。
好天好靚，但成日陰天。
北歐最好係啲人，好友善又聰明。

諗下中歐呀，我之前去捷克、匈牙利、奧地利覺得仲靚，物價又平。旅行去中歐開心啲。